防止有人趁火打劫，裝修完拎晒d貨岀室外燒左佢？

拎出嚟就放火 如果唔想拎就放水

貧僧老納

淋d漂白水落去d貨到 仲有收銀機

最大問題可能有黑警扮放火想老屈

星期日 1400 港島九龍自己揀

仲有唔夠24個鐘 一齊討論下？